嘩，錫菲聯今季第一次贏波都冇人講？

波台已死

樓主又想殺人

哎呀 比你講先添

踢咗差唔多半季先贏一場

豬sir不要亂講，已經被好多人誤會緊了

比條生路行下

佢90後

別再屈 別再屈 別再屈鳩我吧

錫菲聯得罪樓主賤種實無運行